信唔信今日維園唔會有大阻撓？

政治考慮

仲有 全部人入晒維園唔影響到人 佢都無乜藉口做野 最多係入口派二千蚊罰單